點樣可以半坐係床上面用laptop ，又唔駛壓住大脾

除左買

拎枕頭墊住

清畫功好好

坐係床上面啵ching

以為創意台

打側訓

放係條女背脊到，
佢邊幫你口爆，你邊用電腦

半坐喺度望落個mon到條頸好辛苦

邊個體位最正

狗仔式好d wor
條女幫你含撚背脊唔夠平

第一眼以為用條J頂起

你啲血同時流入兩個頭，
重可以咁清醒睇住嗰電腦平唔平?
重有條女口爆唔 一定喐嚟喐去，
條脷夠靈活就個身唔喐你都大爆炸

叫條女渣住

應該唔得閒，
兩隻手同時上下移動加相反旋轉，
個頭面向下，要識軟骨功至得

其實哩張櫈設計好on79，
kb位咁打字法唔傷殘都抽筋

如果連個kb都會就埋斜度就正
不過哪有位

應該正常設計有埋轉軸，
張櫈賣幾皮野，
冇奶油唔搵人試過至出

唔夠平部電腦咪跌落張床到 點用？
佢要做plank咁先hold到你部電腦wor
佢腹肌一定好勁

你用過notebook 未?
notebook 可以斜放嘛，
佢喐嚟喐去你未屌多佢兩下叫佢未鳩用囉，
佢服侍你定你服侍佢?